「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

幫推
——————————————
內有機場抗爭策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做